華為宣布開發6G技術，會與加拿大合作研究

受到中美貿易戰的影響，華為在科技界上處處受到封鎖，除了手機軟硬件上被限制外，更限制了各地的網絡商使用華為的 5G 技術，而現在就有最新的消息，就是華為 Huawei 宣佈，將會在加拿大展開 6G 研究。

早前 Samsung 、Nokia 及美國公司都先後表示，要開發下一世代的網絡技術 6G，現在華為為了追上世界發展，宣佈將會在加拿大渥太華實驗室展開 6G 研究。

目前因為 6G 處於開發階段，因此目前對 6G 的要求、技術等，都沒有統一的標準數據，而美國聯邦通信委員會 FCC 則決定，將會開放指定頻段，讓各大廠商可以進行 6G 的測試及開發工作。

而 5G 技術上，華為的最大對手，就是來自芬蘭的 Nokia ，在 5G 技術上，兩大公司所簽的合作公司數量極之相近，因此預計在 6G 的開發上，Nokia 亦會是華為的主要對手。

read

其實都唔知會唔會上6G
4G基本上解決手機上需求
5G基本上處理入屋同商用物聯
6G就睇下用係邊啦

太空

叫中共放撚左啲加拿大籍被捕人士先啦屌

到時洗撚核武啲幅射勁撚到

外國整好？咁快有得抄？

依家係咪都話自己研究緊，到時抄完人偷完技術咪光明正大話係自己野

反正都係吹。吹到100G啦不如

5G開始商用多
家用太多問題仲未解決
就算室內5G (好似csl水鳩你4G好撚柒快其實門市裝左機
你出到去人多建築多好易跌落4G
真係得個名咁囉
真係咁多個國家剩係得大陸拎住個5G吹上天

人多係唔影響5G速度 4G可能同一個位幾千人用就用唔到 5G可以過百萬人同時連

我上個月去Brussels，周圍都係5g打飛機廣告圖

唔好睇少科技進步既speed

有發射塔就係

全球生癌不是夢

冇人受佢玩5G, 佢搶先其他人, 將佢自己5G個spec改左名咪6G

香港有好多港G開發緊

研發左6g ,唔等於一定要俾你手機用
6g 已經係用T Hz, 應該for 太空用多先

大陸見5g果策略成功，一定會繼續做，唔洗俾西方練住果春袋

黃種賤畜做下實事啦
5g都未出就6g

中國大6G妓術 華為有主場優勢

發射塔
又生cancer

大陸人一向9吹最叻

人唔人多，點都會塞爆個network
依家5g都好多矛盾位
特別行高、低頻搭配
真係好睇供應商的能耐啦
6g除非突破物理限制
否則都係速度提升
4k片由2s下載降到1s下載完
但我電話個mon都未4k
快1s？who fucking care?
唔係話快左唔好
但係當用家發覺速度已經滿足
就唔會追求更快速度
正如依家電話上到連登
我都好少用電腦上連登